係咪要諗下要清洗連登入面嘅cctvb劇集討論post?

方法:洗佢地版令佢地討論唔到
大家有咩睇法？由佢地繼續污染連登？

push

傾唔撚係問題
上到熱門先係問題⋯

一於洗到佢地傾唔到

利伸:洗緊

係影視台就留得佢啦，
不如提行動post仲實際

最弊上咗吹水台熱門

洗到興起

拉佢哋個post

金宵大廈（拾參）

大戰中...